而家歐美機場啲阿差實Q，偷嘢越嚟越嚴重！

幾十年前開始，已經包攬曬機場嚟做，可以話有組職犯罪。

想知再講！

唔想知，千祈咪撚講

本來唔想講，不過算分享下知識啦。

阿差包辦歐加美澳安檢已經幾十年，已經係集團式犯罪偷竊集團，

佢哋通常手法:

1 直接打開手袋攞

2 hand search手提行履時，呢時候係扒手級你睇唔到的。

X光機佢哋已知道有幾多錢，手錶，貴嘢喺邊度。

如果你發覺得早，報警或投訴，佢哋會比返你！(大生意一日幾百萬上落，唔會整花個記錄)

講多D

咁事前影定袋入面嘅相
都未必保障到自己

唔見錢可直接問返佢哋或報警(如果趕住上機就冇架啦)

一般佢哋會交返出嚟，十萬8萬佢哋無所謂的，最緊要唔好有報警記錄開file, 就可以繼續玩落去。